M記個手機訂餐

最近M記出左個手機訂餐
用信用卡比錢的話都要去店SCAN QR
咁我就影低左樓下間M記個CODE
有無人知佢係咪間間都用同一個CODE?
咁個個都影個CODE 咁佢好心一開始就信用卡唔洗scan啦